[又係你啊陳生？] 口罩工廠擅自更換耳帶材料 引爆負評退款潮！！

見到有個cm問佢驗證報告

懶人包 : 本身一直都係橡膠帶既

陸續收到se版( $20/20個) 既用家發現耳帶變左所謂既"日式不織布耳帶"

但佢呢條耳帶完全無彈力 好窄

令到成個口罩由原先L碼 變到中童碼既感覺

最搞笑係教人拉鬆D耳帶

要用陰力

大力拉斷左只可以怪你唔係用陰力

專業拉扯口罩師

$1就可以做spider man

陰佢老母
條野根本無彈性

點解呢間野好似成日自製是非

佢呢句好正

記住，慢慢用陰力順面型咁調節！
特登拉斷同大大力扯斷嗰啲就唔講啦！🙊

乜撚野日式不織布耳帶
人地條帶有彈力架on9

買左20隻試水 d人買左半年plan點攪

做咩好學唔學學日本繩帶, 要其揾CSB或MEDICOM個版倒模生產咪得

不職布帶點拉呀屌, 得既人地嗰啲就唔使綁啦

明顯係唔夠橡根用